香港人的日程表

朝早到龍門冰室食早餐
當然要食龍門招牌早餐
豬扒公仔麵啦

食完早餐去返工
搭車過程中
當然高呼
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可
香港人反抗香港獨立等口號

中午放飯時
到龍門冰室享用黃到無得再黃既
龍門咖喱牛腩飯

食完lunch
夠鐘睇蕭生既片
睇完再comment like share

收工之後
當然約埋同事去商場
唱願光歸香港
畫面幾靚
然後情不自禁下打卡po ig

唱完歌
梗係要到煲底
同朋友一齊打邊爐
走之前再係連儂牆前影相
大叫五大訴求缺一不可

回家後
翻看城寨節目
聽劉細良教我地下一步點做
邊d人係鬼偽民主派

臨瞓前
上熱狗page上連登屌熱狗
再係ig story po 好嬲警暴好嬲嗰政府

啊～咁就完左美好既一日

會員 #60916 - 多蒙特全隊空難 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月17日717銀髮族大遊行

日程表唔係唔推嘛

推

咁都上唔到熱門
係味想輸

屌你老母 又改名 又出五毛POST
完

起底：

你係 山齊士超級綠洲

？

日程表提香港人每日做咩

提

推1次

我再推第二次

［置頂行動］請改用網上遊行避免送頭